## 类与对象：
```
        __init__ 的方法 完成初始化。构造函数
        __del__ 的方法 对象销毁，析构函数
       __call__ 调用方法
       所有的实例方法都拥有一个 self 参数来传递当前实例，类似于 this。
       可以使用 __class__ 来访问类型成员。
       还有些内置特殊的属性：
              __doc__   #类型帮助信息
              __name__ # 类型名称
              __module__ # 类型所在模块
              __bases__ # 类型所继承的基类
              __dict__ # 类型字典，存储所有类型成员信息
```
## type函数实际就是一个元类
内建函数type可以动态的创建类。当使用type创建类的时候，有以下形式：
```
type(类名, 父类的元组（可以为空）, 属性的字典)
```
函数type实际上是一个元类，元类就是用来创建类的"模板"。我们可以通过类"模板"创建实例对象，同样，也可以使用元类"模板"来创建类对象；也就是说，元类就是类的类.("模板"也就是上面的type函数)

